淺水鯉魚終有難，百載繁華一夢消。 勇武少左一大半，運動開始走向終結

香港從此。。。。。。

樓壘閣聳雲霄，車水馬龍竟夕囂。 淺水鯉魚終有難， 百載繁華一夢消。

有一大批無裝離開POLY既人己被拘補

理大校長滕錦光錄影發言 籲示威者自首

警方凌晨 5 時許攻入理大校園，拘捕多人後撤退，理大校長滕錦光之後透過公關向傳媒發放片段，指滕錦光曾希望到現場和學生交流，但警方認為危險不適合，所以他錄製片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直和警方溝通，獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢，警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議，和平離開校園。

淺水鯉魚終有難，百載繁華一夢消。 勇武少左一大半，運動開始走向終結

ended

Dllm 你仆街死啦
可以指出呢件事有咩不足, 可以分析
但一定唔撚會完

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路撤離開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

好好文采？咩叫無？告得入咩？

可唔可以唔好講呢d打擊士氣既野？🤬

放負目的係咩

和理非又比人拉撚曬咩？

唔出黎

你對唔對得住班手足呀

屌你老母又恐嚇人,拉

三毛全面進場

目的係，連登唔可以好似其他forum咁
灌水洗版咁，影響網民，只可以帶風分化同 出消極post都干擾

五毛黎

拉

唔會

係劉伯溫講

負面post
拉

官逼民反 人人都可以進化成勇武